Mk仔出現

邊度會將塊扒放喺啲薯條上面咁得意

你地會唔會同有紋身的人做朋友？

大把地方都係咁，唔知點切